Hij probeerde te glimlachen.
"Je weet dat mijn hele leven is gewijd aan het maken je blij.
Vertel me wat is er aan de hand?"
"Wilt u mij vertellen?"
vroeg ze.
Zijn verbazing groeide op haar toon en manier.
"Ik wil het", zei hij, ernstig.
"Er moet geen geheim gevoeglijk worden aangenomen tussen ons, liefste."
"u denkt dat u zegt dat," zei ze, met een soort trieste bitterheid.
"Wilt u mij antwoorden eerlijk, oprecht, als ik u een vraag, Lord Trafford?"
"'Lord Trafford!''
zei hij, heft zijn wenkbrauwen.
"Waarom denkt u call me by my title, Esmeralda?
In godsnaam, laten wij aan de onderkant van deze mystery at once, for it is mij een raadsel.
Natuurlijk zal ik antwoorden, en eerlijk en oprecht.
Het is niet mijn gewoonte--" Hij zich en sprak voorzichtiger.
"Wat is het beste?"
"Waarom heb je met me trouwen?"
Het gezicht tegenover hem was die van een vrouw, de stem van een vrouw worstelt met pijn en ellende.
Hij begon en daalde haar hand en de kleur vloog naar zijn gezicht, daarna links, en lieten hem bleker dan voorheen.
